默克爾又玩震蛋

唔夠一個月第三次了

我都係咁諗